（荃灣手足）請盡快搜尋CCTV cam，認屍，聯絡佢家人

要比popo快一步拎證據！

好